## Hello!
My name is Kirushin Yuriy and I'm here to chew bubblegum and change readme.md!
Помимо тз добавил шипы, ваншотящие персонажа, исправил ошибку при которой персонаж оставался жив с одним hp, добавил дверь выхода из локации и ключ от неё.
Все изменения находятся на Level02.